身邊好多政治冷感嘅人

有次同朋友食梗飯，電視機播梗特首候選人。
朋友
我

你想投邊個呀？
我哋都冇票投
係咩？唔係話一人一票咩？
否決咗啦
係咩？我淨係知有個女人同曾咩華

有啲人仲以此為榮

「唔睇新聞？知唔知留意時事係你既責任？」
「係呀我係唔睇新聞㗎啦。」

「政治好污糟，唔想理咁多，我剩係想做好自己」
「我都唔理既、關我咩事啫」